[
    { 
     "numero": "1",
     "modulo": "html",
     "titulo": "Introducción",
     "contenido": "leccion.introduccion.html",
     "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué etiqueta define el contenido visible de una página HTML? ",
        "contenido": "",
        "items": ["<meta>","<html>","<body>","<layout>","<head>"],
        "respuesta": "<body>"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué significa HTML?",
        "contenido": "",
        "items": ["Hyper Text Mask Language","Hard Text Markup Language","Hyper Text Markup Language"],
        "respuesta": "Hyper Text Markup Language"
      },      
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "Ordena los elementos html correctamente",
        "contenido": "",
        "items": ["<!DOCTYPE html>","<html>","  <head>","  </head>","  <body>","  </body>","</html>"],
        "respuesta": ""
      }]
    },
    { 
      "numero":"2",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Etiquetas",
      "contenido":"leccion.etiquetas.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cúal de estos elementos no permite contener otros elementos?",
        "contenido": "",
        "items": ["<p>","<button>","<strong>","<input>"],
        "respuesta": "<input>"
      }
	    ]
    }, 
    { 
      "numero":"3",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Atributos",
      "contenido":"leccion.atributos.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cómo se inserta un vínculo o enlace?",
        "contenido": "",
        "items": ["<a target=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>","<a url=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>","<a href=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>", "<a link=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>"],
        "respuesta": "<a href=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>"
      }
	    ]
    },    
    { 
      "numero":"4",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Enlaces",
      "contenido":"lecciones.enlaces.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cómo se inserta un vínculo o enlace?",
        "contenido": "",
        "items": ["<a target=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>","<a url=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>","<a href=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>", "<a link=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>"],
        "respuesta": "<a href=\"http://www.ejemplo.com\">...</a>"
      }
	  ]
    },
    { 
      "numero":"5",
      "modulo": "html",
      "titulo": "Imágenes",
      "contenido":"lecciones.imagenes.html",
      "evaluaciones": [	  
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "¿Cuál es el atributo que hace falta?",
        "contenido": "<a href=\"index.html\">\n  <img ???=\"icon.ico\" alt=\"...\">\n</a>",
        "items": [],
        "respuesta": "src"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "No es un formato de imagen soportado en HTML",
        "contenido": "",
        "items": ["PNG","SVG","JPEG", "BMP"],
        "respuesta": "BMP"
      }
	  ]
    },
    { 
      "numero":"1",
      "modulo": "css",
      "titulo": "Lección selectores",
      "contenido": "<h1>Título H1</h1>",
      "evaluaciones": [
	    {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Qué sintaxis es la correcta para asignar color rojo a un elemento de tipo h1 cuya clase es titulo1?",
        "contenido": "",
        "items": ["h1.titulo1{color: red;}","#titulo1{color: red;}","titulo1.h1{color: red}", "h1#titulo1{color: red}"],
        "respuesta": "h1#titulo1{color: red}"
      }
	  ]
     },
     { 
      "numero":"1",
      "modulo": "javascript",
      "titulo": "Scripts",
      "contenido": "<h1>Scripts</h1>",
      "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 2,
        "pregunta": "Ordene las líneas de código de forma correcta",
        "contenido": "",
        "items": ["<script>","var name = \"James\";","console.log(name);", "</script>"],
        "respuesta": ""
      }
      ]
     },
     { 
      "numero": "2",
      "modulo": "javascript",
      "titulo": "Funciones",
      "contenido": "leccion.tags.html",
      "evaluaciones": [
      {
        "tipo": 1,
        "pregunta": "¿Cuál es el valor de salida de este código?",
        "contenido": "function test(number) {\n  while(number < 5) {\n    number++;\n  }\n \n  return number;\n}\n\nalert(test(2));\n",
        "items": [],
        "respuesta": "5"
      },
      {
        "tipo": 3,
        "pregunta": "¿Cómo se llama el compilador de JavaScript?",
        "contenido": "",
        "items": ["ECMAScript","No requiere compilación, es ejecutado en tiempo real","Enginne WebKit", "JQuery"],
        "respuesta": "No requiere compilación, es ejecutado en tiempo real"
      }]
     }
   ]